党報：非洲豬瘟是非洲內政,與支那無關

民眾可以放心食用,多加食用